紐西蘭既香港人入一入TG group

雖然我地暫時咩活動都無，但我地好多巴絲都仲好愛香港！
大家一齊留意住今晚事態發展 ！

push!

push
集合紐西蘭各地巴絲幫香港人打氣

push

而家即刻down番tg